---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20210"
date: "2015-02-20T14:42:54"
uploadBy:
- "MrFlokiflott"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Udo2 das hab ich mir zuerst auch gedacht das mit dem "durch die gegend fliegen". Ist mir zuerst auch passiert bis ich auf die Idee mit de Gummischlauch gekommen bin. Also bis jetzt funktioniert er noch wunderbar und viel anfangen kann man damit sowieso nicht. Also wärs nicht so schlimm wenn irgendwas nicht mehr geht. Aber trotzdem danke für den Kommentar (: